\section{Reglas de Negocio}
\begin{BussinesRule}{RN-IF01.2-1}{Consulta de la unidad de aprendizaje}
	\BRitem[Descripción:] El nombre de la unidad de aprendizaje está compuesto por un conjunto de 45 caracteres alfabéticos a lo mucho y debe cumplir con la siguiente expresión regular:
	[A-Za-zÁÉÍÓÚñáéíóúÑ ]
	\BRitem[Tipo:] Expresión regular.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}